(brawl stars)有冇人一齊玩？ +fd

你好啊機械人

推

咁長串野，點加

冇計 佢係咁長 一係你cap比我我加你

加咗